[年經]聖誕禮物

話說聖誕節就到 要同班朋友交換禮物 我就玩咗個震蛋 希望抽中個個會岩用 班朋友有男有女驚d女抽中咗 metoo我 手足們會買咩禮物

輕輕一推 仲要買多份 唔知買咩

百X禮物劵是常識吧

屌 前幾日用咗自己去入貨

無人買禮物？

送個處

死gay佬

超高質聖誕綠帽，只此一家💚
賣家只求打和！
超抵聖誕頭飾，人人必備！
適合成人及小朋友
$30/個 $50/2個 $100/5個

TG:Mroh2